有冇人睇post有問題？

入post既時候成日會開左禁既下一個post，一定要按正啲字先得，按唔正就去左下面個post

x2